隔離同事要走了

估佢買咩散水餅先？
斷估唔會柒下柒下買美心掛？

唔撚買
頭也不回, 不帶走半點雲彩

又話唔買會俾HR整臭個朵嘅